Applikationsmodellen for use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder illustrerer hvorledes systemet skal fungere for at opfylde den funktionalitet som er beskrevet i use casen.

Formålet med use casen er at leverandøren af \slikautomat en tilgår systemet gennem servicemode og derefter foretager opfyldning af beholder(e).

Sekvensdiagrammet for use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder er illustreret på \autoref{fig:fillcanister_sequencediagram}
\newline
State machine diagrammet for use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder er illustreret på \autoref{fig:fillcanister_statediagram}
\newline
Klassediagrammet for use case \usecaseref{fillcanister}: Opfyld beholder er illustreret på \autoref{fig:fillcanister_classdiagram}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=1,width=0.8\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC2}
\caption{Opfyld beholder - Sekvensdiagram}
\label{fig:fillcanister_sequencediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=2,width=0.9\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC2}
\caption{Opfyld beholder - State machine diagram}
\label{fig:fillcanister_statediagram}
\end{figure}

\begin{figure}
\centering
\includegraphics[page=3,width=0.8\linewidth,clip=true,trim=17 16 17 17]{../systemarkitektur/figures/application_model_UC2}
\caption{Opfyld beholder - Klassediagram}
\label{fig:fillcanister_classdiagram}
\end{figure}